YKHOABLOG.COM là website được đội ngũ Y Khoa Blog thành lập vào ngày 15/07/2021, toàn bộ nội dung được nghiên cứu và phát triển độc quyền 
Y Khoa Blog cam kết:

Cung cấp nội dung bài viết, thông tin y khoa hoàn toàn miễn phí

Các bài viết trên website luôn cam kết độ tin cậy cao, có nghiên cứu và tham khảo nhiều tài liệu uy tín.

Y Khoa Blog luôn mang đến các thông tin liên quan, có giá trị lâm sàng

Xây dựng nền tảng cung cấp thông tin, kiến thức y khoa lành mạnh, chính xác

Y Khoa Blog cập nhật các kiến thức y khoa mới nhất, tổng hợp các bài viết chuyên sâu về nhiều lĩnh vực sức khoẻ và đời sống, sắc đẹp, dinh dưỡng, mẹ và bé, bệnh học trên Y Khoa Blog.

Chúng tôi cam kết cung cấp những thông tin chính xác về các chủ đề về sức khỏe hơn là chọn lọc một số thông tin có thể hoặc không thể áp dụng đối với tình trạng sức khỏe của bất kỳ cá nhân nào. Chính bạn – người đọc của chúng tôi – sẽ lựa chọn các thông tin thích hợp nhất cho bản thân. Tuy vậy, những thông tin trên [Y Khoa BLog](https://ykhoablog.com/) hay bất cứ trang web nào không nên được dùng để thay thế cho các dịch vụ chăm sóc sức khỏe chuyên nghiệp. Chúng tôi khuyên bạn luôn ưu tiên tìm hiểu và hỏi xin ý kiến của bác sĩ và những chuyên gia chăm sóc sức khỏe đáng tin cậy khi tìm hiểu về các loại bệnh. Đừng bao giờ chối bỏ hay trì hoãn việc hỏi xin ý kiến của các chuyên gia vì những nội dung mà bạn đọc được trong trang web của Y Khoa Blog hay bất cứ trang web nào khác.



